嘉湖銀座對出 FOODPANDA外賣員被懷疑偷外賣袋

普通法徹底完了

冇警員編號（查唔到呢位警務人員既真名）點寫表揚信呀

CLS

戇鳩四眼黑警話人外賣仔個外賣袋係偷既

#32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啱架啦，做多啲呢啲野，下下提你，等大家都唔會唔記得，永遠唔會原諒呢班人型垃圾。

Push

睇黎以後買完個袋要留返單據

仆街黑警死全家

唔垃圾都唔做黑警喇

On9唐家裕

一齊寫信寫EMAIL投訴佢先

原告變被告

玩撚到咁大, 以後班賊仲點敢亂叫外賣, 唔怕加料?

黑警即刻搶咗你單據都得
要莫須有

你點證明張單係你既？
而家就係要玩你

似足中學d飛仔

以前仲有個飛仔同學做popo

之所以有步兵，可能就係呢種原因。
如果Foodpanda出聲明指責驚方，分分鐘又多左生意

『外賣員』被偷『外賣袋』？
我可唔可以控告『警察』偷『警棍，手銬 & 手槍』？

黑警死全家

我見到有件黃屍垃圾諗住撚人，點知俾人撚返轉頭，仲要拍片話俾人知自己點俾人撚，黃屍就係咁撚柒

黑警可以下次拎人錢你跟住再點樣証明銀包既錢係你既

又係你件五毛狗

你可否叫你d黃屍垃圾手足柒少陣，成日都有笑料